你哋會唔會做d一般情侶唔會做的事？

例如。。。
一早起身噴d口臭比距醒下神

去台灣旅行順便學解剖算唔算

哇屌

佳哥

番到黎再用佢信用卡學下理財

做愛🤘🏻

佳仔你上到連登既咩

聖水

試過中出完幫佢用口接返d精